支那要還的

肺炎 禽流感 地震
有冇人信反正我信了

馬關條約2..0 港獨 藏獨 彊獨
諗起都扯旗

仲有冇更加多

嚟個大地震 到時笑三聲

推

最想各國都出兵打支那 到時就唔係八國聯軍

集氣 要支爆

害死咗幾多人 有幾多冤魂

我諗由文革到肺炎

你咪百國聯國

時辰到了

夠鐘上路了

全黨死清光！

電腦大爆炸！

講還講 要撐醫護

各省一齊獨立

天有眼 好感動

仲有香港獨立 唯一出路

到時黑警都要死清光

班冚家剷全部都共產黨黎架

地震得個4-5級，唔計

將來唔知將來事 可能訓訓下就大地震啦

支那狗